一人一個player特徵

1）一腳踏x船
2) 長期約咗’frd’
3)搵佢就失蹤
4）溝女為食女為目標
5）永遠最愛嗰個係自己

識左新異性就會消失一排

1）一腳踏x船
2) 長期約咗’frd’
3)搵佢就失蹤
4）溝仔為食仔為目標
5）永遠最愛嗰個係自己

真毒

抗拒見你親戚朋友

？？

樓主on鳩鳩
講到得男有palyer 女仔永遠純最乖唔去玩

𡁻完鬆

有故事？

話自己唔係player

係呀今年7歲半

中意同人曖昧 但唔會進一步發展

唔會用好多時間係你度
因為要同時同好多人曖昧

咁咪即係時間大師？